好大火，快啲熄爐！

幾時推出連登sticker（Signal版）